long人long 到咁不如打柔道？

下下收山 痴撚線

Push

又真係幾好EQ
一般人應該第二球就開佢波

啲隊友零怒氣

都唔係撞唔撞得問題
如果條仆街夠硬淨 洗鬼撞咩

有位就cut入去架啦
唔通成場波long shot咩
不過啲隊友無乜反應果下慘

有哩啲隊友慘到

唔要命咁鳩飛仲要屌返人轉頭 係咪on9

咁都叫唔要命？
係咩打開小學籃球

咁都叫鳩飛？

最憎同 d中坑打波
學哂舊式nba d拿咋招以為自己好撚食腦

同廢中打波好似玩緊MMA

可能跳=飛

唔開拖都屌下佢啦, 唔理佢佢以為無問題,咁LONG法真係整傷人

玩具真係玩具
敵人跳起攻自己仲要避開佢

第一球好撚仆街

Long人嘅相反唔係避開
如果籃球係所謂嘅玩具 咁你就連玩玩具嘅資格都冇

打左個空返

洗唔洗推埋佢上去鋤樽呀咁
一隻撞埋黎唔縮唔通硬食？